好想扑凱晴 想到癲左 救命呀點解可以咁正！！！！！！！！

痴線好想扑

屌你老母

拉

樓主死全家

請立即停止性騷擾手足，包括女議員

尊重人啦

呀sir食屎

唔好性騷擾人啦~

垃圾post拉

成班咸濕佬